自己一個過中秋，有咩好做？

連飯都唔敢出去食
人人都團圓，點算好

幾時中秋

x2

不如一起過

插你

I know that feel

中秋你注定一人

返工

呢年冇左屋企人
獨賞缺月

中秋插下你啦咁

飲酒

留tg

一齊過囉

你敢約 我敢出

10月4日

帶罐蜜糖同毛筆去令情侶們有個難忘的中秋夜吧

要點做

唔通自己奶晒佢咩，自己諗啦

（好憎貝澳太多人露營，所以帶罐蜜糖去玩過野）

返住工渡過

返工都叫有個藉口唔使自己過